想問昨晚圍警總，爭取d咩？

成日笑鳩遊行散水，
咁昨晚唔退唔走，
又噴油，又掛表，最後爭取到咩？

求屌醒

不要分化

剛喺深圳翻牆落嚟??

block

結果論黎講
去到今日呢一刻 大家做既所有野都係咩都未爭取到
唔知你仲想人屌醒你d咩

#26619

做野要有理智

代表左咩？
階段性勝利？

69到今日撚都冇爭取到啊
有建議就講 唔好係到廢話

我想講既然勇武派，無資格笑和理非

不要再糾纏 聲援左今日先 唔好再回post

你問「爭取d咩」
四隻字你自己打
依家答你「爭取d咩」

我覺得示威無問題
落佢哋面嗎
但之後唔應該留守

點解無資格？

唔喺勇武派衝, 林鄭會暫緩？

其實有沒有可能，有代表傾下個步署。
唔好咁散。

用返你個思路
103萬 200萬人遊行爭取到啲咩？
暫緩？
立法會議事條例入面冇呢個字眼
即係隨時可以交返上去大會二讀

基本上用咩抗爭手法擺落去你個思路都係冇用
如果淨係放眼係yes or no呢個假兩難到
即係叫我地唔好抗爭？
唔明你立場想表達啲咩

勇武派唔好搶功，
無和理非你邊有200萬人民受權。

我想講不如有代表傾下，呢幾日點做。
唔好突然圍狗總，個個無裝備。
無水食物，黑暗時代打帝王時代咁。

200萬人訴求清晰
個結果呢？
有人就會有noise
唔好講再話出黎既行動者散
下下都要完全設想哂所有人既諗法同做法
根本就唔會有行動
612個3點升級行動有冇經過全部人同意？
最後得出黎既結果係點？

咁你係屋企訓又爭取到d咩

你開分化post ，有咩爭取到

或者唔好講到搶功
遊行係民意基礎
行動係逼政府回應民意
103萬遊行之後政府只係hea覆+照推
612行動先係真正逼到政府做野

再望返200萬遊行
政府回應一句道歉
但後續冇大型行動支持
政府都係冇處理過遊行訴求

爭取比毅進仔反咬